有無人係mark哥到買料

好想跟但聽人講賣料既都係假

真，賺左個首期

真 我本唔多都賺左個車位

真定係假膠？

上面2個就假膠

尋日係Facebook 睇到mark d片

我都係

跟完買咗層樓

兩千蚊本 跟左佢三個月依家有6萬

5日無30萬 還會費阿

28944371

我冇咁大貪 打個和我都心足

真
已經可以畀首期了

完全垃圾。去香討睇料仲勁過佢

有fd跟過。同網上post既完全唔一樣

其實係咪無一間料係準

屌你老母
又要問人，講你又唔撚信

唔應該開post

屌 d料係準仲攞黎賣？會貪d雞碎會費？

假膠？😂

邊到有真料 不過應該無

唔撚信咪問啦